其實個政府係咪無曬屋企人什至連自己都唔係住係香港？

我屌曬佢地 好飲個個都唔撚驚大爆發咁 啱啱睇到話1730落船真係呆撚咗 做咩撚野事

都未出事，咪唔驚囉

屌佢老母 睇撚到好撚嬲 只有上Twitter推下Post

特首兩個仔都係外國人

真係好期待佢哋全家比人先姦後殺
死無全屍